跳樓妹2好唔好玩架？值唔值得買？

如題